足球梅開二度難啲定係籃球大三元難啲？

棒球全疊打難啲定係桌球128難啲？